將軍澳怡明邨有後生俾人圍

被警圍

海傍行出嚟就見到成班狗同狗車

點解俾人圍

講錯
被狗圍

多唔多人

有唔少街坊
但警察增援中

個後生仔做左啲咩 定係班狗發神經

一係影相 一係具體d講情況

有兩個後生仔踩單車用對講機比警截

警察增援中
現場兄弟小心

邊個位

F
From tg

將軍澳廣場迴旋處泊有兩部狗車！

警察話即將收隊
唔知會唔會出蠱惑

冇 live

癲狗好似去緊

狗好似走左?

開始散
但小心啲突然去第二度捉人

各位真係要小心

有消息指有個被截查嘅後生仔突然唔見咗電話
懷疑比差佬偷鳩左